[突發]大埔被襲受傷既朱同學有野同你地講...

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

辛苦手足 休息多d

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

文宣文宣我地要文宣

香港人並不是因為見到希望而堅持，而是因為我們堅持才有希望

早日康復 保重

push

多謝朱同學
記得加油讀好書
都好重要

感動
大家要盡能力，
走多幾步

推

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

朱同學，你唔使講對唔住

Push

屌那星下下扑後腦唔死都癱
班黑警真係痴撚線

Tui